[尋失物] 鵝頸橋往上水紅van上遺失職員證及鎖匙包

尋失物，本人在3月10日乘搭晚上10時15分左右開出，由銅鑼灣銅鑼灣鵝頸橋至大埔及上水的紅色小巴，晚上11時10-15分在大埔廣福道近前中旅社位置下車時，不慎遺失帶藍色頸繩職員證及深啡色皮製鎖匙包。如有拾獲，麻煩tg @alexgemini，本人定以薄酬，謝謝